{
  "User": "用户",
  "Front-end user management.": "用户管理.",
  "Sorry, this user is currently not activated. Please contact us for further assistance.": "抱歉，此用户当前未激活。 请联系我们以获得进一步的帮助。",
  "Bulk actions": "批量操作",
  "Group": "群组",
  "Create User Group": "创建群组",
  "Edit User Group": "编辑群组",
  "Manage Groups": "管理群组",
  "Manage Users": "管理用戶",
  "Users": "用户",
  "Groups": "群组",
  "User Settings": "用户选项",
  "Manage user authentication, registration and activation settings.": "管理用户选项.",
  "Name": "姓名",
  "Last Name": "姓",
  "Email": "邮箱",
  "Account": "帐号",
  "Send invitation by email": "用邮件发送邀请",
  "Sends a welcome message containing login and password information.": "发送一个包含用户名和密码的欢迎消息",
  "Block all outgoing mail sent to this user": "阻止向该用户发送邮件",
  "Create Password": "创建密码",
  "Enter a new password used for signing in.": "输入登陆新密码",
  "Reset Password": "重置密码",
  "To reset this users password, enter a new password here.": "请输入新密码.",
  "Password Confirmation": "确认密码",
  "Enter the password again to confirm it.": "再次输入密码.",
  "Username": "用户名",
  "ID": "ID",
  "There are no user groups available.": "无可用用户群组",
  "Created IP Address": "创建的 IP 地址",
  "Last IP Address": "最后一个 IP 地址",
  "Avatar": "头像",
  "Registered": "在册的",
  "Last Seen": "上次登录时间",
  "Guest": "访客",
  "Activated": "活跃的",
  "Status": "Status",
  "Joined": "加入",
  "Anonymous": "匿名的",
  "Online now": "当前在线",
  "Currently offline": "当前离线",
  "New Group": "新的用户组",
  "Code": "编码",
  "Enter a unique code used to identify this group.": "输入一个唯一编码来标志当前用户组",
  "Description": "描述",
  "Created": "创建",
  "User Groups": "用户群组",
  "Allow Groups": "允许组",
  "Choose allowed groups or none to allow all groups": "选择允许的组或无以允许所有组",
  "You are no longer impersonating a user.": "您不再模拟用户。",
  "User management form.": "用户信息.",
  "Manage User Groups": "管理用户组",
  "Manage User Settings": "管理用户设置",
  "Impersonate Users": "模拟用户",
  "Sign In": "登录",
  "Prevent Concurrent Sessions": "防止并发会话",
  "When enabled users cannot sign in to multiple devices at the same time.": "启用后，用户无法同时登录多个设备。",
  "Login Attribute": "登录字段",
  "Select what primary user detail should be used for signing in.": "选择用户登录类型.",
  "Remember Login Mode": "记住登录模式",
  "Select if the user session should be persistent.": "选择用户会话是否应该是持久的。",
  "Allow User Registration": "允许用户注册",
  "If this is disabled users can only be created by administrators.": "如果禁用注册，用户只能由管理员创建。",
  "Registration": "注册",
  "Activation": "激活",
  "Always": "总是",
  "Never": "绝不",
  "Ask the user on login": "在登录时询问用户",
  "User has been activated": "用户激活成功!",
  "User has been unbanned": "用户已经解禁",
  "User has been converted to a registered account": "用户已转换为注册帐户",
  "You are now impersonating this user": "你现在模拟这个用户",
  "User has been unsuspended.": "用户已解除冻结。",
  "User not activated!": "用户未激活!",
  "Do you really want to activate this user?": "确认激活该用户?",
  "Activate this user manually": "手动激活该用户",
  "User has been banned": "用户已被禁止",
  "This user has been banned by an administrator and will be unable to sign in.": "该用户已被管理员禁止，无法登录。",
  "Do you really want to unban this user?": "确定解禁该用户吗？",
  "Unban this user": "解禁用户",
  "This is a guest user": "这是一个游客用户",
  "This user is stored for reference purposes only and needs to register before signing in.": "此用户仅供参考，在登录前需要注册。",
  "Convert to Registered": "转换为注册用户",
  "User has deactivated their account": "用户已停用其帐户",
  "This user has deactivated their account and no longer wants to appear on the site. They can restore their account at any time by signing back in.": "此用户已停用其帐户，不再希望出现在网站上。他们可以在任何时候通过重新登录来恢复帐户。",
  "Back to users list": "返回用户列表",
  "Update details": "更新详细信息",
  "Impersonate this user? You can revert to your original state by logging out.": "模拟此用户？ 您可以通过注销恢复到原始状态。",
  "Impersonate User": "模拟用户",
  "Return to users list": "返回用户列表",
  "Do you really want to delete this user?": "确认删除该用户?"
}